黃之鋒：解密鹽田！踢爆鹽田執法人員名單】

【解密鹽田！踢爆鹽田執法人員名單】 (全文無需登入付費)

我已掌握鹽田看守所執法人員，以及公安局涉事人員的部份名單。經過連日資料蒐集，現將執法人員的姓名、照片和聯絡方式全數公開。
對於十二手足被秘密扣押五十日，極有可能遭到嚴刑烤問和逼供，至今仍是音訊全無，家屬委派律師仍未能與當事人會面，他們必然需要負上全責。
由於事件涉及重大公眾利益，所以即使以Patreon平台發佈，亦不會有任何付費牆的限制，惟明查暗訪的偵查工作實在需要資源，還望各位訂閱支持。
即使承受國安處追究的風險，與夥伴們花上不少時間精力，方能公開這份名單，但我仍盼望鍥而不捨的，繼續在公共領域貢獻己身，當我們距離中共設局送中的真相越來越近，更不能就此停步。
「真相是我們的唯一武器」

推唔到都要推

推

重要野 推

支那野都起到底

Push

咁撚勁

之鋒好勁

痴線

.

咁撚勁嘅！？
支那都起到底

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHH

啲資料整得咁整齊

丁團員，點解唔叫丁党員？

李小龍..

push

令計劃，薄瓜瓜啲friend

Gphone簡直係CIA

痴撚線佢點做到

Gphone 識玩一定唔公開全部人，等佢地捉鬼

點查到架

真 10個高層 淨係開8個名 淨低個2個